天水圍呢個地方真係好恐佈，要解決房屋問問，起多個天水圍就得！

今朝第一次入天水圍，成個區都了無生氣，區內九成公屋居屋，dklm，入到去天秀近濕地公園果頭，想話揾間7仔便利店，茶餐廳食個早餐買包野飲都無，成個區起碼住左二三十萬人，痴撚線，可以咁撚荒涼既，住開港島入天水圍真係慘過食屎，天水圍真係狗都唔屌

淋病要解決住屋問題，揾地照抄天水圍就掂哂啦，一野塞二，三十萬人入去,，dklm

退休等死好地方

嘉湖

你個頭係公園
你要買野行去民居個邊
邊到冇7仔
你識行 5分鐘左右就有

認同，老豆廢，一舖衰左自此搬左入黎住左十幾年
每日都諗點逃出去

愈住愈晦

朋友岩岩430萬買左嘉湖
話超正

唔知係咪風水事，住左入黎開始從此一落千丈冇翻身，家都散埋，成屋人個個長期病
利申以前屋企算小康有車有樓

天水圍

垃圾地方

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

濕地同7仔好近

喂樓主，你求奇睇下google map就話去左天水圍，你話天秀行去濕地嗰頭，附近有建築都係慧景軒，邊度無啦啦整間7仔，你估玩roller coaster tycoon?有空地就起得？

如果你本人真係係嗰度，左面係撻唔知乜柒草地，前面起左廿鳩幾年地盤，就知嗰邊鬼影都無隻，而且你轉身就一定見到天一商場，行兩步就到，你真係要食嘢唔會行過去？

神早流流逼係西鐵站一定係出去玩

然後玩到6點鐘又逼返返嚟

唔洗返工，我信

好在你講明你係第一次,咁唔怪你,但好奇怪,應該睇到你問題你唔講,反而提出左D唔存在既問題..........

首先,其實如果講生氣既話其實成個天水圍都算幾有生氣,一般黎講正常既工作時間社區入邊應該主會有主婦,老人同番放學既小朋友,但呢區為數唔少既中年財俊早己經財務自由,基本上係好多地方會見到佢地跡影,係馬會,棋盤同快餐店都可以發現佢地係度論政,咁大把壯年人,又何來無生氣?

其次天水圍點會無消費點,就好似你咁講,區內大量公屋居屋,雖然無街道店鋪,但有公屋居屋就有領展商場,基本上一般消費係區內己經完全足夠,.就如樓上巴打答你,濕地公園己經有個大型既天一商場係正你面前只係你直行直過.

荒涼?其實天水圍係大西北黎講其實算幾方便,即使偏離西鐵都有輕鐵同大量巴士輔助.而且相對少大陸遊客去迫爆街道,完全唔係咁

至於呢個地區狗都唔屌?其實你係岩既,但問題唔係你所提及既,反而係人口組合問題.唔係一個起多二條鐵路開多幾個商場就解決到既問題,而且強調住開港島又如何?

利申:港島住左近30年

其實天水圍成個城市概念都幾好
圍住哂班廢老新移民仲有其他低等人係入面
盡量等佢地自成一角, 唔好影響出面市區既人
只係可惜唔夠大, 圍唔哂d低等人

拎個公園起埋樓啦

九成公屋居屋? 再入多次先再post la

天水圍從來都唔當係香港嫁啦

天水圍真係可以立國就好了
我估香港依家好好咩 又係比支那食住

笑撚死 要濕地公園有餐廳同7仔
迪士尼咩屌你老母 on9仔

唔知依家D 5P仔仲識唔識呢句接龍

又

天水圍真係特別cheap，一諗起南亞人新移民聚居就想嘔，我一定頂唔到

屌 話明公園係度叫春 發展郊野公園係咪佢提議㗎

九龍嗰頭 紅磡尖沙咀仲多

旺角
柴灣

仲講緊天水圍?? 天水圍個批蝗算舊啦
新起個d屋村仲劣

天水圍自治區

逸東 水泉澳 清河

天水圍果堆都慢慢識講廣東話啦
屌拿星觀塘山上便果啲幾多話都未識講
一睇就知係大陸落黎幾年都無

有名你叫天水圍城

係

天

屌你行過d俊宏軒個邊咪有7仔茶餐廳囉

好撚on9
咁多商場都話冇野食
返港島食飽佢啦

嘉湖業主

水

最新果堆應該係水泉澳、安達、迎東、洪福、啟晴、德朗
逸東、清河已經唔新

講真住天水圍成長 真系點都會學壞

屌，分分鐘天水圍物價仲高過你班傻仔果區

( Show Blocked User - 肥菜 )

樓主既主題我係同意既，不過冇諗過內文講埋晒d on9野，如果你去左銅鑼灣避風塘，係咪會開post講銅鑼灣好荒蕪，連一間7-11都冇？

題外話，如果真係用7-11既數量去衡量一個區既發展程度，天水圍可能係香港之最，全天水圍大概有15間7-11！重未計ok同士多！天水圍進步過銅鑼灣？

又攞港島打飛機 港島咩區咁巴閉啊
天水圍雖然垃圾 但都好過舊區啲廢老

就算柴灣都屌打半個香港

On9 天水圍不知幾撚好住，綠化又好，又唔逼。

鳩up都有譜呀樓主
上次入濕地公園都記得隔離就有個商場係到

坐井觀天，去過港島未啊，世界的中心都唔知乜樣係度9up。